（無線音頻)要低延遲同音質應該點揀

想打機(PC PS4 NS)同聽歌(pc 手機)一齊用
尤其是成日訓住咁打機
據聞aptx hd依然有延遲問題
想問下有冇行FM/非藍芽 可以插3.5mm/USB做發訊器 之後收個邊又有3.5mm support自己耳機？

SOR for 1999

揀即時同埋音質
有delay嘅話 音質高都係怪怪地

FM都唔會高音質得去邊啦